利物浦 對 曼城 4

仆街了 米拿傷

又話中場人滿

屌
米拿都唔掂

高普好波

多謝尻普場場chur米拿
我屌你老母高普

唔撚比人休息
係咁上下

米拿

米叔

米拿傷

投降了 打半場ok?

基達子

Chur到收皮了

無中場用喇

高普個死智障我屌你老母

上幾次win曼 都係上半場 大比數

利種跑法 仲領先唔到

下半場

玩完 米拿

一早話輪換啦仆街

GG

米拿chur太盡 話撚左 屌你廢中

仲邊有中場

高美斯都係打閘既料 擺閘
米拿場場博盡 照出

屌

基達傷完未架

0:0算啦 唔踢啦

虐老

高普on lun 9
係都winning11

終於出事

真係鐵人都傷

終於chur d球員傷啦你老母高1普

廢中

逼爆左米隊了垃圾鳩普

歐聯一早要出副選keep住咁踢啦
出正選hea真係on9

米拿玩完 今季玩完

米拿叔唔好傷阿

廢中 神級調配 玩完

鐵人都唔撚掂 真心用過龍

keita

仲諗住有得倒戈

尻普害完gomez到米拿
我屌你老母尻普

丁力比哥狗提兩句應該會上身了

出Keita
但傷JM

高普out

連殺神特工都冇埋

呢幾場高普真係有問題

愛的抱抱

鐵人都傷

對拿玻里同聯賽盃 呢2場米拿都正選，on9

今場d比波都差埋

基達希望無事

都話用壞了 場場都出

屌你廢中應該好憎呢十一條友

lalala復出 即傷1件

Mola mola

起碼傷一個月

希望基達爆發

玩撚完

呢個真.
仲要32歲

揸乾揸淨

屌你老母

仲要30分鐘冇左個換人名額

勝利11人遲早傷哂

LALALA傷多過踢

行到wo

一早出基達就得啦

睇睇下原來互相倒戈，史達寧，米拿

麻煩 向ab學下傳波

何sir

最on9係聯賽盃milner都正選

咁多波多野咩

第一次咁早換人 好好J

高普老毛病
用到殘

哥c都係攻死左路

岩岩先10月

點捱落去

無睇
咩事換

一早講米拿老要錫住用
我屌你老母尻普個仆街就場場出

呢個唔洗擔心 本身都用唔哂

米拿30幾歲仲要場場出，屌你高普咁你買人嚟把撚呀??

睇死鳩美斯守唔住

當比機會廢中試下其他組合

點解叫殺神凸工？

連續兩場都一早有人傷出
又打亂哂D部署

前面三個都係

米拿會成日返左閘位幫VVD拎波

宜家好危

似輕微抽筋

其它全部買返黎擺 痴線

豬豬了

是但啦 橫掂廢中都唔換人

有基達 就破密集

looks like hamstring

ederson >>>>>>>>>>>>>becker

唉米都傷埋
BTW, 點解唔係用1001個位人兄弟個個

m7

吓咪就係用到傷先換囉

超頻足球呀識唔撚識

上季又係傷LA子傷OX冇中場 今季又係傷基達傷米拿叔冇中場

米隊就咁行返出去唔似太嚴重
希望

應該岩岩個下撻Q拉到

可唔可以唔好再係咁比個波高美斯果邊?

高普足球 三四季後成隊用殘

ab

連續兩場半場傷一件

似Hamstring

所以高普個腦係有問題

一個月走唔甩

一頭半個月走唔甩

gomez D交波成日好似好求其咁

屌出高美斯斷撚晒右路攻勢

中場唯一會交到波既人都無埋

神軒

高普out得未 成個雲加咁

吹明仔？？

法賓奴要上位喇
同上季屌摩傷羅白出一樣

比高美斯打返中堅算啦

球球望前控一控 之後傳返比龍

咁都foul

乜撚嘢叫seeing is beliving

Hamstring會影響發力

哥c落order 叫250同mendy 玩哂條左路

無端端大改條防線

又唔知做咩

會唔會諗多左 出死 都唔出邊爐啦

老虎見神軒走d閪位d波唔經中場直接斬上前仲有威脅

軒係咪戇鳩
咁都回傳

軒式回傳手術刀

旁證ON9

中場又唔改造下 cls

好想去現場睇 好好氣氛

mane 好似都慢左走動少左

出沙短好過啦, 如果攰

文尼到底有咩撚野用

完場一齊哭波song

膊撞膊都吹

被人罰球
神軒係度舉手
基達識阻人快開

Mane 冷靜d la

比g12踢翻中堅
唔想見到L6

2個都唔似有FOUL

鐵人真係好重要

曼城兩隻中堅縮扢到落底線
真係好撚驚比人逼甩波

屌咩唔比黃

佢下下都輸決賽根本就唔夠料
你睇有咩冠軍領隊真係玩winning 11

豬波仲好氣氛

交屁遲早出事

想拉走你中場啲人

報復呀！

場波有d火藥味

依下兩面都黃得

對車已經chur盡，對拿玻里都仲全正選

咁都無牌

高美斯打右閘好撚廢

死鏝狗學人摸頭

右邊換樂仔啦屌你 攻勢斷撚哂

Gomez 可以話係冇腳好波

多謝軒啦
醫院波

點解唔用樂仔呀其實

老母一肘抽左水先

TAA換L6
GOMES打番中堅

mane想扮達賴爾

高普係咪on9廢高美斯武功

交屁狀態唔好

脾氣仲越來越大咁

文尼有火

Mendy狂比人屌

軒式高吊球（唔準）

Mendy做乜鳩

費南甸奴狗來

出gomez應該係防mendy overload我哋右閘位姐
TAA進攻好過gomez
但俾sterling同mendy輪嘅話防守未必頂得順

有球截屎波寧好勁喎

文尼個下仲要舉腳
無咩球品

講左今左gomez點柒都唔怪佢
要屌就屌尻普個死仆街

死鏝狗

頭寒喇，大家一分好唔好？

Agger

條友不嬲無腦

Mendy成隻爺爺托尼咁

叫佢右邊攻同交波真係玩佢

中堅交波冇咁難, 冇咁易派膠

食晒身位

完全諗唔到點入到波

Mane又走入中間做乜

果下動作真係好肉酸

交屁企邊線啦我屌你老母

後面個𡃁仔笑死

老母勁撚左咁多

乜撚野傳波 人地前場都未到到

佢根本剩係識打翼位

屌交屁以為自己邊個位架

俾你搏到十二碼都你無人識射 點入波？

有冇諗過 TAA 真係攰
你睇上場臨尾跑唔郁

軒成日兩米拎波係咪以為自己好撚有料

Gomez

個勢好差,應該好快輸一粒

拿樸迪真係勁

似係高普叫 回傳去後防....下下都回

好彩雲迪克

高美斯成日失位
進攻又on9

聽日仲要賽象棋

然後9秒9回傳

神軒睇波咩

到底是唔是轉左助理教練的關係

今年進攻真係差

成個體系 好像散左咁

利班人開始有火藥味

個陣型好散

冇人叫廢中比閘佢做

鳩美c打閘唔撚掂喎

副隊傷左 ？

高美斯個邊遲早出事

屌緊廢中 唔係屌佢

L6個on9仔
仲廢過影分身

文尼唔識做支點波就咪入中路啦，成日彈到俾後防

唔似羸波 似勉強守住 唔通又要大ching拯救

上半場入唔到波
差唔多=輸9成

之前點教波 高普無可能唔知

keita現位少過milner

咁好難踢

上季季中大腦走左之後
隊波都迷失左一排
係靠球員自己爆發先頂到季尾

老母

死守了

前面個個都淨係自己走自己位 想做英雄 尤其沙拉

坐輸望和

荷蘭幫好明顯唔想交波俾

神軒成撚日阻住自己由d路線

右邊要守Mendy同250，出TAA可能死得仲快

Vvd 淡定到

軒係咁call波
明明個位咁撚西

個mendy跑步好似沙高

vvd成功指揮軒巨

基達

睇唔透今場D走位

神軒下下要波冇人理

Gomez發夢

廢中連續四場同一個戰術
想贏都難
和到當贏

睇到燥

唔慣踢佢個位
見佢去到左後位就知, 廢中可能未諗到點排陣

神軒d企位

老母on9

老母勁撚到癲

H14

基達係咪已利化

基達真係場場都係後場有啲鳩波傳出後

唔係杯葛佢 係嫌佢廢姐

神軒class

廢中而家呢個戰術，其實唔岀keita 都岩，利而家跟本唔踢中場

比人用之前個套戰術打返轉頭

全部free style

中場好似得老母一個踢緊波咁

Henderson 好似人地玩pro club咁鳩call 波

屌你

keita真係踢得麻麻

vvd真隊長

高美欺

呢隊波踢緊D乜..學咩人講爭冠

諗下都比人笑啦

鳩美斯發完夢未

兩隊夾埋一次射門

咁撚樣失波 笑死 點踢落去

文尼死入中路做咩鳩 長期打少條邊

交俾ab好過，起碼個波會向前

到底軒係咪冇向前傳呢個option

中場核心老母

都唔撚敢

成場都唔知做乜 淨係上腦

射門都唔多個幾時變到咁撚柒

換沙基利中間入黎中場分波拎波仲好啦 中場完全做唔到威脅 前面又冇波到

頭先咪傳兩球囉

以前種踢法咪幾好 無啦啦做咩學古

手術刀都未聽過?

個製壞咗

VVD死都唔比神軒

有兩腳 大前既

應該比基達做波啦

基達係咪帶傷上？

文尼

神軒咁撚廢都有得出場

軒真係戇鳩
人地跑得咁順使唔使傳俾你
企位又差 叫人點俾你

Gomez要vvd lead住先有好波，自己擔唔到大旗

mane郁啦屌

鏝比埋個波你自己踢都完全惡唔出

佢冇野

交屁

求你出沙基利啦

冇機會比佢後插上

屌搵個射門睇下ok

神軒啲企位廢到咁仲叫人比波佢

mane腳軟啦, 換人

沙短啦

除非鏝自爆 唔係點會有波入

mane真係應該雪下

主攻陷阱

文尼傻撚左 咁樣想爆walker

No shot on target

真係睇到想訓

而家文尼場場都戰犯

手指指應該係擾敵 因為同隊冇人睇

老母都跑到腳軟啦

基達 好似隱形咁

其實高普戰術係咪想前場自己freestyle搵波入

得頭十分鐘好波

進攻0體系
好似渣士最尾一季咁

10號真係笑死人

波胆0-2，0-3

依件衫好靚

對修仔都收起佢 怕守唔掂
呢場更加唔會啦

垃圾軒

咁都冇牌

幫到出面

高美斯踢波搵唔到傳球點
廢左條右路

係

好眼訓

主場打曼城 呢場差不多呢十年數一數二差

以前場場都踢到風生水起咁

冇機會插上去
一插上去
中間會有好大個空位比人打反擊

圍球證
哥狗啲招

文尼搞到f9成日要走去邊線 on撚9

文尼開始矛

咁都冇黃

同上兩季一樣
黃金十分鐘

下半場出埋sane嚟sm你

你唔用佢簽佢返黎把撚呀?

文尼食屎啦
係咪弱智廢中想改佢做攻中
定自薦呀

隊波好混亂

有D主場雞

高普冇料到，一係就勝利11人一係排錯陣

jesus

場場都同一套戰術
有邊個唔識破

對面都踢得唔好

睇個款有黑哨都輸啦

由開季開始 進攻體系散散地

好多球迷都知

高普佢無可能唔知

交屁果下早要黃 無品

曼城主場?

利啲second ball 輸哂，點打快

冬季窗唔買10號又可以反f$g

好似睇緊獌 完全唔知做緊物咁

咁撚吹得

呢場波做緊乜撚 悶到

其實我覺得可以粒多啲高波入去
搏執第二點

老虎都識向前傳波啦

亂改造人

屌水貨

R26冇事嘛?

其實冇乜戰術可言

場場都係前場迫搶再自由發揮

沙短換交屁啦

4424

條中場成日都唔現位 點打呀

靚

L6 係度睇波 VVD即刻幫佢補位頂走

老母都唔比軒
啲企位廢到

神軒打籃球阿 成場係咁舉手

原來MC 一下起腳都無

屌你老母岩啦老虎咪撚理神軒 自己斬比水貨仲有威脅啦

點解水貨同上季差咁遠 差太多啦

完全唔知睇緊乜
2隊都好似唔想踢咁

半場沙短換交屁啦

見到神軒攤手就燥
踢波有呢d隊友真係唔撚想理佢

一起腳

就中場開返波架喇

咁撚樣freestyle式踢法不如學大ching試多d遠射算啦

Gomez點睇都唔係閘料，高普有無咁驚250

gomez真係算鳩數啦

水貨今場就似樣啦
文尼就一直都無態

打pro club 成日見

佢都叫上緊力
係差finishing

節奏勁慢 痴線

唯一踢得好得vvd ，佢心諗上錯賊船

阿古路同大衛施華踢得幾有風度

死開啦軒
成日拉個曼城人去自己友度
又阻住傳球路線

高美斯打邊防守靠摔角

中場果幾個離前面三個咁遠踢條撚咩

水貨今年其實差唔多比人場場double team
算係咁啦

成隊波前面都係

可能關助教事

之前看過一片文話以前訓練進攻個細節係助教帶

兩個都利迷

上季屎忽撞棍姐

半場收唔收貨？

收文尼啦
條撚樣都唔想踢咁

羅白神真係開始步向世界級

仆街 2隊加埋得1腳射門 咩比賽黎

一過中場就猜唔到波 勁慢

沙拿半場表現接受到
文尼真係0分都覺得比多左佢

廢中狗衝離場
係咪米拿傷嚇到佢瀨屎

後防表現可以 中前場唔知做緊乜

屌佢老母現位係行埋個隊友度現
D位愈現愈窄

廢中又跑入去

真

呢個先係真正既佢

上年係咁岩腳風順

班中場啲波唔識向前 基達好撚水貨feel

哥狗D中前場防守企位真係教得好, 完全冇位猜上去

鏝下半場食利

合格

見到班中場下下後推幾碼再後轉真係睇到燥

呢個半場好好睇wor d 球員補位防守做得好好 控波個時係final third 又做到control

下半場應該開始埋牙

軒頭10分鐘幾積極
肯主動吊波上去
之後打回原形

文尼成個半場0貢獻

屌軒幾時死番去佢個最佳位置呀

未撚嬲完佢週中用正選踢垃圾

上年頭半季垃圾到

仲要舉手要波
仆街比你都係回龍架啦

呢幾場波都有一個共同點
去到30碼以內既波處理差到

高普急屎？

廢中急尿

攤幾球唔佢
又係到屌人

軒隊真係 屎又係佢，執屎又係佢

成隊波就係後面斬個波比前面三個搞掂
但前面三個搞唔掂

有撚用咩，入去咪淨係講熱血熱血熱血啲呀

光頭佬輸左幾場比利 落哂order唔擺大個頭攻啦

睇佢個樣似想0:0收貨

高普更加唔洗講 咁撚保守 下半場大家等睇90分鍾換史獨啦

沙狗唔會有得出

頭15分鐘利記都壓到鏝交唔到上去

中場比唔到波去前場。不停斷

睇錯場？

分得好開 搵唔到人傳
多數都係轟比沙拿跑

雪9佐佢啦 以為自己好好波

神軒有下又係回傳差D累死VVD
呢D位真係ON9
人地2個逼完上去 你唔轉身走去回傳 即刻搞到隊友一打2

好驚jelly仔傷 到時要睇屌摩表演

其實利用埋anfield 主場特性都入唔到波，呢個form 真係令人擔憂

基達可唔可以做下張仔啲推進
上年真係好大程度贏張仔啲中央爆破

公平d,文尼都有幫手拎返控球權，咪講到佢一文不值

我覺得始終差個突破型攻中串連
而家前面三個比人守死左就收皮

軒有咩用？

前場有返d配合
但中場運唔到波上去

真，一分都睇住個冠軍黎食

踢成咁
爭乜撚野英超

基達熱身賽明明好好J
而家廢晒

會出 落後咪會出囉

幫對面

第一日睇利？高普個個半場都跑入去架啦

沙拿都叫開始有野睇下
文尼

咁鏝城高一班波嘅，無計

三個中場平排真係冇晒創造力
翼位拎波無中場幫

根本個問題就無人係中場推生個波

屌你老母 軒你係咁叫人交波俾你
交完咪又係彈返俾佢
交俾你托咩

光頭佬奶過野好多次
今次黎到擺明拉慢黎踢
曼城中場都冇咩互動

想念狜了？

和緊上季拎100分果隊喎

過walker個下好靚

文尼啲first touch好差

唔係佢是鳩但掉走粒波
交屁都唔洗同人炒車

佢本身就唔應該係果個地方出現

其實我覺得高美斯打返閘係好過呀諾
呀諾都會失位，出波又係有問題
出呀諾曼城一定攻呀諾
高美斯已經穩過呀諾少少

基達換左
睇死80分鐘後先再換

屌你
佢翼黎ga
睇咁多防守數據有撚用

同意

軒條冚家產就咪係度指指點點啦
俾撚左個波你咪又係橫傳

明白點解高普唔用基達

懷疑軒想刷傳波數據多過想贏波

季初老母都肯自己突破 點知幾場之後又變番咁

嗰球笑撚到，真係以為個波係炸彈

Pro club 刷傳球成功率

文尼而家個打法

比基達打個個位好過

跛腳仔囉 不過唔買啦
就算買返黎都係擺

兩隊都無乜機會起腳

推唔到，鏝中場企好哂位又逼你

和波格局

曼城上年衰過 今場中後場明顯保守

睇mane睇到好燥 可唔可以唔好再比佢做10號位

唔夠快

造唔到波上前場
但而家軒調沙短的話
中場薄過紙

鏝打得幾好其實 算啦

我真係要求唔高 你擺番費奴deep d做波

黑鬼企番邊線啦 文尼你唔好做多左啦

唔係10料你點搞點做都唔會係

係 隊友一拎波就㰙手 唔俾波佢就屌
但自己企位又7 有球俾完佢傳翻俾俾人mark 緊ge vvd

今場又有咩問題
中間截好多波喎

milner傷
即係軒打全場
咁應該頂盡和波

明明上季幾場鏝對利都好好睇
今場悶到想瞓

雙拳難敵4手, 問題除左冇個KEY到波既人, 成班D幫位走位都係差少少

之前贏係靠skip中場同張仔
宜家又冇張仔又想從後場build up中場做上去 點贏

成半場得沙拿一腳射波

似落左order唔可以上太多
換走左米拿，對面開始反壓
加上唔要taa要高美斯都係博唔失位
下半場90分鐘換人啦

now個半場精華半分鐘都無

中場完全0推進 前面3個維持唔到上年既強勢
睇遲早比鏝一野搞掂

無plan b
之後隊隊跟住呢個form練
最強攻力wor

文尼最好控一腳就傳or即傳，控兩腳一定失，除左落底爆

仲要係一開波熱身嗰腳

又唔見第一場佢係咁，根本打錯位，文尼成日同佢疊，又少埋個傳球路線

唔關keita 事，廢中skip 中場，放創造型中場入去無能用，用工兵搶番個波打快就得，問題係前面三個死火，咁中場無創造力呢個問題就放大了

我地呢種體力化打法
下半場 用0:0來打曼城

應該好大機會輸

中埸猜波

穩？
你唔諗下今場回傳傳俾阿古路？
上季佢打閘又係有致命回傳

認真宜家你換左軒又唔係
中場唔夠硬
你換沙短入去一定比人中出到789

老虎踢阿古路個球真係肯撚定12碼

鳩美斯咁靠害

沙拿今場唔反
mane

想拎波唔係前面走位拎返黎
而係要返後場拎波
踢波最撚憎呢種人
即係我辛辛苦苦守個波返黎 之後就交比你去爆?

成功迫到皇者鏝半場零射門，勁

係果球撻左姐
唔關打咩位事

防守還可

走位喇屌軒 鬧鬧鬧

睇多十分鐘 唔對路就訓

gomez D交波出腳太求其

咁又係

想睇鏝下半場點入

被鏝絕殺

話左要重組中場
到呢一刻又係要Skip中場
已經係極大問題

神軒太雞肋

你唔好拎街場比先

有冇link

老母又lag返機季初啲態冇哂
雞達又係 不過傷就唔怪佢
軒廢事屌 同一樣野屌左六年 唔期望會有改變

一受壓就會咁

老母好勁喎

同埋人地明顯啫住高美斯
一控波就比人夾擊

硬係覺得今年進攻差左咁多
好大程度係走左石內卜

埃及水貨打回原形, 基達踢唔起, 中場零突破零創造力

winning 11 開始被廢中chur到收皮.

正選3個功能重疊 但軒最廢...

等睇89分鐘絕殺

關撚事咩 根本就唔係打閘料
廢中擺明靠害

係 個球on9 咁都傳翻俾vvd , 好彩vvd處理得好
有人mark 住都傳 好明顯9傳 次次都向後傳

出基達有撚用咩
中間都冇人配合倒佢

咁都叫好勁

叫明奴打10號位好過啦

頭4場都好勁架
係廢中冇啦啦唔出佢出神軒之嘛

走左先會珍惜

踢中堅好夠技術 但一踢閘就明顯爭啲 閘對腳法要求高好多

訓教算

佢返後幫手拎波好過等波/隱形

屌你有冇睇
老母中場打得好好WO

今場鏝好穩 上年d失誤應該唔會再有
有一有機會反擊即刻踢到個波天咁高比時間隊友回防
快攻都無乜機會
比哥狗睇定黎食了

GOMEZ平時打中堅都係橫傳多 今場要佢打閘求佢穩就算
中間神軒仲係走閪位係咁叫人比波佢 但次次佢左右兩邊都有人
如果比波佢九成橫傳害隊友

回家吧 石內卜！

唔算勁不過打得最好係佢

但我覺得出呀諾，史達寧一定玩爆佢，前後場有晒重點點玩9呀諾，大家都唔係穩，但應該有打破曼城部署

Gomez生性吧！
Lovren唔派膠當贏！
後防守好d
前面靠靈光吧啦

睇多陣先啦

頭10分鐘幾好j，上季對鏝明明90分鐘都踢緊咁既波

Jelly要踢文尼個位變左基達要補jelly個位

咁都屌基達水貨

屌你文尼咪撚走去中間做波頂住明奴走位啦屌

根本冇人想夾軒

你都on9 你見人地鏝會咁密返自己後場拎波用
交屁下下都係

咁lovren已經輸左

至少有護球有轉身 中場得佢叫用到下個波

不如試下老母換沙短?

直覺話我知下半場會比人一腳收皮
Winning 11 下半一定無力

返後場拎波有時係為拉走對面防守球員又或者係為自己製造空間

軒係咁要叫波叫波
拎到波咪又係橫傳/後傳
啲波好撚冇營養

呢球能夠唔失唔輸 真係奇跡

進攻唔好
其實上年下半季開始已經係咁.........
一堆0:0 /1:1

如果進攻好少少
唔洗拖到最後一刻 先知有無前4

靠軒一個守中場？

平時睇都唔會上黎傾 真係太悶

咪就係明明佢要f9拉到咁後，點解唔直撞用佢打10號位

大勝吧！鏝記！

呢個問題同高美斯打閘一樣 根本唔怪得文尼
佢最勁個季都係控傳射都廢 屈邊唔鳩爆架啦
係廢中條on9 叫佢打十號 唔落底爆

好似會錯左你意

佢企位冇咩問題 但有球醫院波送比250 就明顯係未傷好
on9廢中用到米拿殘

不過默契唔夠囉，好多時返去中場拎完波，好需要左邊有人爆上去

前面三個熄哂火 上季個三個中場幫唔到波
邊奴基達哥基防守又冇乜紀律 死局

換老母輸撚緊

屌番入禁區果下真係睇到O晒咀

可能叫波係用嚟fake人姐 目的係引開對手

老母今場勁到仆街都有人話佢lag機

keita冇晒以前RB 果D轉身擺脫/靈活突破

點解會變成咁

上半場我覺得有留力
好明顯冇壓迫到最盡
都係慢慢迫下迫下
未出癲狗Mode

今場多左前傳
但米拿傷之前個下軒交比佢真係靠害
佢可唔可以拎下波轉下身

英超好迫

利化

軒幾下靚tackle都要被屌

乜都屌 老母咁撚勁都屌

應該仲有傷同未入局又未夠熱身

老虎係咪嚇親所以出腳

條友打閘真係世界級 獲獲都奶野
成日cup幾野 控幾腳先傳 頭先有幾下差d奶

Gomez派膠預左
懦夫on99出腳都預左
係預唔到球證睇得咁清楚無事

算吧啦，廢中有心既米拿傷個下已經要出短
踢修仔個場半場贏3粒都嫌中場唔得、點會對鏝出短打攻中

德甲始終差啲

大佬後面手術刀軒，邊個可以放心突破

文尼啦，真係無乜用，Jelly次次爆左路，文尼都失蹤

屌 死link

老母直情Carry條中場
佢而家拎波直情唔望神軒

英超好多時十上十落

見條垃圾攤大手板要波就嬲

係囉
今場都未叫一文不值啦

老母算係一個正常嘅中場
垃圾軒呢啲係完全冇踢中場嘅技術同心態 仲要打成隊最中心嗰個位，隊波唔廢都唔得啦，龍骨都斷埋

對晶宮個場都有吖
不過係高章左啲
可能廢中落order叫佢少做呢啲

係今場未熱身姐
前幾場都幾好

啲人淨係數住佢向前傳幾多球

手術自己隊

出得十分鐘
都未習慣個節奏啦

真心？

人地防守擺個442
阿隊長就企正人地個2後面中間揮手拎波
互傳幾球都唔比你就屌人
走啦

懦夫岩岩飛頂完起番身
個波又返番黎自己果度

D LINK死哂?

冇老母控波，靠軒啲炸彈傳球真係含撚都似

要文尼落中間駁腳真係唔係佢果瓣
記得係體嘢睇過篇文講佢前季入球數據
佢最擅長係過頭波final touch
10號位無人先要佢頂上
25古(很想念他)

大佬打緊曼城呀
你估打機呀

根本高普on9
上季個form明明最好

自己俾人 mark 死晒，擺脫能力又唔係高
仲要人傳俾佢

係時候出法邊爐啦

呢度反軒反到佢存在就係錯

明明前面三個 最應該拎波做嗰個叫廢奴
好心交屁都專心做返被放嗰個啦

戇撚鳩淨係得幾個tackle其餘成pat屎咁都可以打J

應該75分鐘後係戲肉

無左100分

利加唔到速

ox子中場推進就夠
25古不了

基達英超頭幾場都好勁

尻普見佢國家隊咁踢work就照copy落利到

文尼我屌爆你老母臭閪！

始終差個十號位串連, 上季係水貨突然爆發, 掩蓋左個問題. 飛機亞又買唔成

石內卜

對面係鏝城
個人能力全部都一流
邊有咁易俾你到做咁多個人突破

上季古走咗之後有ox 而家冇

幾時都話佢守防唔差
但真係唔好叫佢進攻,企位都未搞得好

可能又要好似vvd咁等半季

但又唔買十號仔

牙短都打到大半個ox
但廢中死唔肯用 明明試左大半個夏天

明明買完ab 大把機會追個十號 你老母轉交屁no.當交貨

The losing half starts

咪搞，冇老母直頭冇人帶生個波

有時猜唔入，寧願想中場試下放冷箭，前面執雞

上季ox都唔係必然正選

死哂LINK訓算

lalala最快幾時復出,會唔會ox仲快過佢?

屌 中場出沙短撚有防守咩 上次咪試過囉 半場已經要換走

上面有

下半季喎

法bun奴買返尼吾用

好撚大聲叫sadio唔好死去

神軒即有

屌見到gomez好似就住就住咁踢就覺得慘
尻普

有咩一pat屎？防中位唔睇tackle睇咩野？
你不嬲都盲反架啦 留意咗你好耐啦

呢幾場咁鳩根本3個前 狀態問題

其實接應點唔應該得一個走位現位

今場最撚傷心真係睇gomez明明打得咁好又要去上年下下都打得差既位出醜

得水貨一個拉邊踢條春

數下kante入左幾多球

文尼要打10號呀 我屌
講完都少少打冷震

都係訓先,
希望和到
早抖

兩邊唔落底根本冇得踢

死link 訓

交屁成日走入中間塞車

基達似足之前老母 係個場到搵唔到佢

好垃圾

假利

屌咁都比佢交得番出黎

上一次 看打曼城

覺得眼訓同悶

唔記得是幾時

冇張伯倫少左好多衝擊力 現在進攻係下下斬上去跟住就斷

同你講嚟都嘥鳩氣，咁多人講過你都睇唔倒，似你盲撐多啲
踢防中淨係睇tackle都講得出，你慢慢J飽佢

睇下鏝, 帶住波果個
通常有兩個接應點option交

交屁拉邊ok?

軒即刻幾球靚交了

企位已經0分，回傳真係心臟病發

Jelly 進步最大個個，真係世界級

any link

隻文迪好勁
大大隻隻坦克車撞波

Gomez一出黎上到咁前

神軒又一球向前

D守轉攻太保守

廢中：要頂10號 不了

高美斯上埋去

變撚左keita拉邊 on9

死link 有無巴打好心share link

情況無改善，係時候換人啦

Channel - 255015

鏝掛住守沙拿空哂條路出黎

應該係驚佢係後面派膠
俾佢上d 搵橫傳仔包位算

都唔知文尼踢乜9

軒神上腦

又想軒式爆底

真係好廢

軒

屌那星點解可以咁勁?一死就全部link死晒

當自己巴爾咩

上場爆完食過返尋味

鏝都無乜攻勢 兩隊鬥妹

軒式推進

同一招想用二次

呢隊波收皮未

神軒又執屎

On9 hin

神軒 笑死

on9軒

神軒d波粗到

下下都過頭波比前面3個，係咪無其他板斧

欲加之罪，何患無辭

差d

艾達臣遲早出事

高美斯打右閘真係斷助攻

撐軒講得啱 真係tackle就夠唔好做咁多嘢喇

咁都屌軒 都ON撚9

唔係軒截果球比人打反應啦
盲反啦

on9仔

我屌你老母文尼搶自己友波

屌中間爭食

下季請邊個教好
rb定br

軒推波真係笑死人

好耐冇上水

積極性可以接受嘅

真係當自己巴爾

爭食

省到人你舉咩手啫，神軒...

屌爭食

請返肥賓算啦
唔好搞咁多野

ab呢？

巴西龍門

有條女帶左隻假狗入場

On9

又係軒

咁都起唔到腳屌

屌抽埋去咪係

牙軒多左向前傳
但啲技術都係

軒：話我唔向前傳 直線盤球比你地嘆

神軒自己攞黎7

上黎搵link

呢球咁頂後

肥賓回家吧

2個黑鬼咁爭法

好撚好笑，有人屌過佢截波咩

做乜撚野丫屌喇星

唔準再話軒唔前傳

咁樣爭食 cls

文尼係唔係爭波射

屌 平時唔會斷條 link 都死埋
今日做咩鳩

終於有貢獻

屌你老母 又唔係射
nigga 做乜撚嘢

係，佢呢球唔爭基達起到腳就有機

終於知軒點解唔向前踢

因為佢都知自己冇料 怪錯咗佢

神軒又分一球

鏝

可能台主係利迷黎
睇到嬲

兩條傻黑鳩

玩到阿古路發火

軒唔係傷埋掛

反撃向後

黑鳩信唔過

兩隊係咁後場鳩猜，猜到比人迫就大腳清

唔係掛

屌 踢傷曬你D中場

嘩，仆街喇，又傷嘅話少一個換人好被動

各位幸到

踢9我神軒

阿古路都睇唔過眼

文尼轉左10 號之後就想出位

阿古路幫你地換人啦 開心啦

車干快撚d死啦！咁都傳後！阿古踢得好

你班反軒無咗軒先會珍惜

真利

睇黎兩隊戰術都係等人地派膠

65好換走文尼

可唔可以用軒換米拿

鏝狗

場波好悶講真

85就會

退場啦廢軒

試下用沙基利

費籣癲奴

你老母 神軒傳球柒波 仲睇波

文尼換沙基利啦

史上最垃圾榜首大戰

完全唔知佢做緊乜

死哂link

買完啲人又唔出唔用

兩隊都保守格

快啲出沙短啦

基達仲廢過神軒

換走文尼條垃圾啦

神軒成日彈啲高波做乜撚

搞到要起身開電腦睇

比廿分鐘沙短啦屌

唔該巴打

高普幾時搵番個腦
佢而家個腦真係裝屎架

Cls車干 d傳波

呢d時候真係靠沙短靈光一現

我唔想再見1到文尼呀呢場 屌你老母換沙狗啦

文尼成日控甩腳踢乜撚野十號

佢想架咩

屌你老母垃圾軒又比彈地醫院波
換落場未

廢中改造到交屁唔知似咩

成日要一腳波，又唔知自己咩料

我真係頂黑鬼唔順啦

大師兄有幾多分鐘踩草

咁都走盤 鏝今季真係算啦

交屁係咪唔想踢

黑到

接神軒醫院波俾人剷死有冇工傷claim?

扯佢落黎

換沙基利啦好嗎

仆街，對面撳製

呢下拉

嚇死！

發覺前面冇頂點 永遠等有冇人頂柒

如果打和 真係執到

Mahrez

屌爭啲輸

鏝上力了

利差d收皮

嚇死

2隊都廢到呢

鏝快手啦

鏝 上力

輸得

冇link

爭d，不過都不遠已

咁都想要12m

垃圾球證 當2隊護級隊咁吹 是撚但但

埃及國腳上力未

抆低人係度叫12碼..ON9

雪文尼啦
都唔知呢幾場踢緊乜

比人拉高隻手wo vvd

屌又死link

Gomez +1

咁撚樣都12m 咩心態

唔吹你抆人先都算係咁啦

你老未對面似利多啲，啲快攻

隊波好心散

咁都想要12碼 over左wo

高美斯係咁自爆 踢條撚咩

好難頂

黑哨

輸了差D

有無CHING 突然死哂ACE STEAM

屌你老母尻普改到啲人人唔似人鬼唔似鬼

又儲印花托淨咩

成隊散撚哂

Salah終於射中龍

放慢d好wo, 個節奏根本唔岩，踢順d先啦

馬列斯真係好撚勁

終於有中龍

HEA射

差D輸埋

屌你射精都大力過你

水貨廢撚到

軒呢下

沙拉

快撚d輸埋佢 上場踢到咁都唔曉變

接實

神軒都比左好多球gomez

柒

痴撚線前面3個散步

開始好睇

後面又會得返羅拔臣

國腳好波

水貨

沙拿假動作都懶得做咁送比龍

幫手燈下文沙 完全唔知做咩

呢10分鐘分勝負

出大清未

沙拿屎到

沙拿比心機呀

Hold 住個波都做唔到
換人啦diu

條友癲架
英超盤扭佢真係第二

屌 我盲既都睇到文尼冇氣啦
換撚走條黑鳩啦

沙拿都好啲，文尼真係

比清快撚d燈下前面果3個

拉衫拉到咁

垃圾水貨番羅馬

文尼
沙拿

文迪條19

SALAH柒極都叫有機會

MANE真係唔知做乜9

百屌水貨！

好撚悶

情願佢大力轟

直入啦

水貨上力未

水貨終於似返樣

傻西水貨成日亂鳩咁射 以為自己波神

燈唔到啦, 太垃圾

文尼好似想屌9沙拿

沙拉係有用
文尼真係返去坐啦

前面三個

馬列斯好撚恐怖，換埋沙尼出黎應該輸撚緊

呢幾場前面個3個都唔係好掂
不如比沙基利 史杜列治上算啦

88分鐘先換大c兄同哥基?

點解SANE無得踢
sane+mahrez既話

老虎入啦屌

鏝俾d力

salah 真係勁，mendy 大隻咁多都拉佢唔住

利記拎到三分我買致勝入球果人既波杉+貼上黎

百屌沙拿呀

主場都踢到咁
作客更加唔洗諗

懦夫食撚曬塵

睇個勢好快失波

人地撳掣了

利物浦黑撚到

差唔多入波㗎喇，等下

好彩爆到腳軟

換沙短未

沙拿都仲係未掂

咪5:1囉

屌你懦夫車尾燈到見唔到

依下有上年個feel

第一邊個

廢中換人未

真係好多黑人

直接換阿古路

全隊

世3

上力了

文尼抖下冷靜下啦 呢場唔知踢物鳩 換啦廢中我屌你老母咩

全隊百屌

世三

Adama

曼城d機動性都幾高,次次一拎波都係變速

試下史獨同沙基利

換人未阿廢中

出屌摩入mane好過啦

89分鐘換ok

阿古路未係晏飛路入過波
咁都有得j

85"

Gomez都過到人

廢中到底幾時換人

大ching呢

出jesus 今次仆街了

Mendy咁都冇RC

廢中又88分鐘先換

屌 得邊爐馬貼熱身

要cry了

居然換阿古路

人地哥狗呢d就領隊屌你廢中死都唔換沙狗

人地都急要攻啦

換埋辛尼出黎就爽

咁都冇牌

正路
咁靜

5後防 4防中

成隊垃圾

屌你水貨好撚獨又自己射

射?

廢中黎睇波

屌沙拿收皮啦

沙基利換文尼呀 識唔撚識呀

哥算唔算話比廢中聽
我夠薑換10號落場 你夠唔夠薑

換人未啊屌

廢中主場想和
成撚個摩佬咁

直射咁撚癲

廢中就好啦 排下鳩陣就有人工袋

你地死心啦，六十幾點會換人
無八字都唔會換啦

文尼真係換啦屌

75分鐘換法邊，88分鐘換大清，我都睇穿你啦廢中

有罰球有沙基利威脅一定大d

咁都唔撚明ge高普

肯換未

屌明奴今場完全無波踢

沙拿總係覺得自己好似上季咁亂射都入

文尼做乜撚

文明都無影

唔撚下自己今季咩腳風，係要貪功下下球王上身

大家冷靜少少,廢中無80分鐘都唔會換人架

原來有出

神軒好多向前交

屌，水貨

Vvd
Salah

水貨我屌你！

沙拿

冇咗米拿就冇人識開死球

D走位又係 球球都想自己做FINISHER

salah...wt a shot...off target

痴撚線....點會射到咁...

絶殺利是夢嗎？

Salah

屌沙拿拎得咁靚

垃圾水貨

屌你老母沙拿真係冇撚用，躝啦
場場浪費隊友努力

SALAH屌你咩

傻仔沙拿

搞咩啊沙律

上年嘅沙拿一定粒射

掛住大師兄未

salah

屌你水貨

水到

傳同控好靚，最後一腳

角大冇了

大清除衫要出了

換人啦屌

水貨越黎越癲 機會係比你浪費既

CLS,沙拿

扭多兩腳都懶

以為真係自動導航

Cls

我諗我宜家啲射波都好過佢

沙拿dllm

笠佢啦on9

高波利，偷雞利。。。

張仔

拎得靚，射得衰

呢d位起腳就要學下美斯啦

史獨!

屌 又曬左個機會....

廢中拍不撚野手

樂觀嘅係沙拿啲上腳開始有返節奏

龍門失哂位唔笠

DLLM

比大清笠鳩入左啦

射到咁真係比人笑

屌你老母咩水貨